【愛的迫降】玄彬為孫藝珍驚喜慶生 IU仗義獻唱OST

韓國tvN電視劇《愛的迫降》隨着玄彬（飾演利正赫）到南韓與孫藝珍（飾演尹世理）重逢，劇情開始進入白熱化階段。昨日（2日）播出的第12集《愛的迫降》中，玄彬率領五位秘密到訪南韓的下屬，為孫藝珍送上生日驚喜，令女方感動不已，刺激收視再創新高，達到15.933%，未知即將播出大結局的《愛的迫降》收視會否繼續上升？

另外，韓國傳媒報道，IU將會為《愛的迫降》獻唱OST（原聲帶），因為IU於2015年主演《製作人》，而劇集的編劇正是《愛的迫降》編劇朴智恩，相信 IU是為了支持朴智恩。IU的歌曲和《愛的迫降》OST在音源榜名列前茅，所以IU若確認為獻聲《愛的迫降》，必定成為大熱歌曲。

韓國第一歌手- IU

孫藝珍

IU韓國第一

好索